这只竹鼠影响其它竹鼠睡觉，只好把它先煎后蒸再煮

死晒啦

这只老衲影响其它老衲睡觉，只好把它先煎后蒸再煮

咁又真係幾有田園feel